何柱國：中國社會主義比美國資本主義優勝

全國政協常委何柱國今日稱，想為年輕人解決房屋問題，建議把香港監獄遷往內地，以騰出土地建屋。他又指，近來發了一個夢，令他清楚知道，中國特色社會主義較美國的主義成功。

發夢

中國夢